[七月又十四] 祝譚伯盂蘭節快樂！

祝你明年無今日,歲歲患重病,約埋陳百祥曾志偉鍾鎮濤鄉黑強落地獄人形蜈蚣屌屎忽